# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005.
# Thruth Wang <lihaow@opera.com>, 2007.
# Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008, 2012, 2013.
# 瑪格麗特 · 蘇 <i@marguerite.su>, 2013, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: installation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-23 15:42+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-08 16:41+0800\n"
"Last-Translator: 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. this is a heading
#: doc/proposal/dummy_proposal.rb:61
msgid "Dummy"
msgstr "演示"

#. this is a menu entry
#: doc/proposal/dummy_proposal.rb:63
msgid "&Dummy"
msgstr "演示(&D)"

#. progress step title
#: src/clients/clone_finish.rb:47
msgid "Generating AutoYaST profile if needed..."
msgstr "若需要則生成 AutoYaST 方案..."

#. TRANSLATORS: help text
#: src/clients/clone_proposal.rb:39
msgid ""
"<p>Use <b>Clone System Settings</b> if you want to create an AutoYaST "
"profile.\n"
"AutoYaST is a way to do a complete SUSE Linux installation without user "
"interaction. AutoYaST\n"
"needs a profile to know what the installed system should look like. If this "
"option is\n"
"selected, a profile of the current system is stored in <tt>/root/autoinst."
"xml</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p>若您想要創建一個 AutoYaST 方案請使用<b>複製系統設定</b>。\n"
"AutoYaST 是一種無需使用者干預即可完整安裝 SUSE Linux 的方式。\n"
"AutoYaST 需要一個方案來獲知安裝後的系統應該長什麼樣子。\n"
"若選擇了此選項，將把當前 系統的方案存儲到 <tt>/root/autoinst.xml</tt>。</p>"

#. this is a heading
#: src/clients/clone_proposal.rb:68
msgid "Clone System Configuration"
msgstr "複製系統配置"

#. this is a menu entry
#: src/clients/clone_proposal.rb:70
msgid "&Clone System Configuration"
msgstr "複製系統配置(&C)"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: src/clients/clone_proposal.rb:98
msgid ""
"The AutoYaST profile will be written under /root/autoinst.xml (<a href="
"\"%1\">do not write it</a>)."
msgstr ""
"AutoYaST 方案將被寫入在 /root/autoinst.xml 下(<a href=\"%1\">不寫入</a>)。"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: src/clients/clone_proposal.rb:107
msgid "The AutoYaST profile will not be saved (<a href=\"%1\">write it</a>)."
msgstr "將不會儲存 AutoYaST 方案(<a href=\"%1\">寫入</a>)。"

#: src/clients/clone_proposal.rb:119
msgid "Write AutoYaST profile to /root/autoinst.xml"
msgstr "寫入 AutoYaST 方案到 /root/autoinst.xml"

#. progress step title
#: src/clients/copy_files_finish.rb:78
msgid "Copying files to installed system..."
msgstr "正在將檔案複製到安裝好的系統..."

#. progress step title
#: src/clients/copy_logs_finish.rb:65
msgid "Copying log files to installed system..."
msgstr "正在將日誌檔案複製到安裝好的系統..."

#. progress step title
#: src/clients/copy_systemfiles_finish.rb:61
msgid "Copying system files to the installed system..."
msgstr "正在將系統檔案複製到安裝好的系統..."

#. Create a summary
#. return string
#: src/clients/deploy_image_auto.rb:90
msgid "Installation from images is: <b>enabled</b>"
msgstr "從映像安裝已<b>啟用</b>"

#: src/clients/deploy_image_auto.rb:91
msgid "Installation from images is: <b>disabled</b>"
msgstr "從映像安裝已<b>禁用</b>"

#. TRANSLATORS: dialog caption
#. this is a heading
#: src/clients/deploy_image_auto.rb:111 src/clients/deploy_image_auto.rb:116
#: src/clients/deploying_proposal.rb:133
msgid "Installation from Images"
msgstr "從映像安裝"

#: src/clients/deploy_image_auto.rb:119
msgid ""
"Here you can choose to use Novell pre-defined images to speed up RPM "
"installation."
msgstr "在此您可以選擇使用 Novell 預製映像來加速 RPM 安裝。"

#: src/clients/deploy_image_auto.rb:133
msgid "&Install from Images"
msgstr "從映像安裝(&I)"

#: src/clients/deploy_image_auto.rb:142
msgid "&Do not Install from Images"
msgstr "不從映像安裝(&D)"

#: src/clients/deploy_image_auto.rb:153
msgid ""
"Custom images deployment - this needs a URL to be configured as installation "
"source"
msgstr "自定義映像部署 - 這需要配置一個 URL 作為安裝來源"

#. Image name, Image location
#: src/clients/deploy_image_auto.rb:162
msgid "Here you can create custom images.\n"
msgstr "在此您可以創建自定義映像。\n"

#: src/clients/deploy_image_auto.rb:163
msgid ""
"You have to configure the software selection first before you can create an "
"image here"
msgstr "您必須先配置軟體選集才能在此創建映像"

#: src/clients/deploy_image_auto.rb:174
msgid ""
"Create an image file (AutoYaST will fetch it from the given location during "
"installation)"
msgstr "創建一個映像檔案 (AutoYaST 將在安裝時從給定位置擷取它)"

#: src/clients/deploy_image_auto.rb:181
msgid "Create Image"
msgstr "創建映像"

#: src/clients/deploy_image_auto.rb:186
msgid "Where will AutoYaST find the image? (e.g. http://host/)"
msgstr "AutoYaST 查找映像位置 (例如 http://主機名/)"

#: src/clients/deploy_image_auto.rb:198
msgid "What is the name of the image? (e.g. my_image)"
msgstr "映像名稱 (例如 my_image)"

#: src/clients/deploy_image_auto.rb:211
msgid "Create ISO (image and autoinst.xml will be on the media)"
msgstr "創建 ISO (介質上會有映像與 autoinst.xml)"

#. TRANSLATORS: help text
#. TRANSLATORS: help text
#: src/clients/deploy_image_auto.rb:227 src/clients/deploying_proposal.rb:69
msgid ""
"<p><b>Installation from Images</b> is used to speed the installation up.\n"
"Images contain compressed snapshots of an installed system matching your\n"
"selection of patterns. The rest of the packages which are not contained in "
"the\n"
"images will be installed from packages the standard way.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>從映像安裝</b>用於加快安裝速度。\n"
"映像包含了一份匹配您的軟體選集的已安裝系統的壓縮快照。\n"
"其餘映像未包含的軟體包將按標準方法從軟體包安裝。</p>\n"

#: src/clients/deploy_image_auto.rb:233
msgid ""
"<p><b>Creating own Images</b> is used if you\n"
"want to skip the complete step of RPM installation. Instead AutoYaST will "
"dump an\n"
"image on the harddisk which is a lot faster and can be pre-configured "
"already.\n"
"Everything else than RPM installation is done like during a normal auto-"
"installation.</p>"
msgstr ""
"<p>若您想要跳過整個 RPM 安裝步驟可使用<b>創建自用映像</b>。\n"
"AutoYaST 將轉儲一個安裝更快、可預配置好的映像到硬碟。\n"
"除了 RPM 安裝步驟其他都跟正常的自動安裝一樣。</p>"

#: src/clients/deploy_image_auto.rb:336 src/clients/deploy_image_auto.rb:347
msgid "you need to do the software selection before creating an image"
msgstr "您在創建映像前需要選擇一些軟體"

#. TRANSLATORS: help text
#: src/clients/deploying_proposal.rb:76
msgid ""
"<p>Note that when installing from images, the time stamps of all packages "
"originating from the images will\n"
"not match the installation date but rather the date the image was created.</"
"p>"
msgstr ""
"<p>注意當從映像安裝時，全部源自映像的軟體包的時間戳記將不會匹配安裝日期，而是"
"映像創建日期。</p>"

#. TRANSLATORS: help text
#: src/clients/deploying_proposal.rb:80
msgid ""
"<p>Installation from images is disabled by default if the current\n"
"pattern selection does not fit any set of images.</p>"
msgstr "<p>若當前軟體選集不匹配任何一組映像，將默認禁用從映像安裝。</p>"

#: src/clients/deploying_proposal.rb:90
msgid "Error: Images should not be used for mode: %1."
msgstr "錯誤：映像不應用於模式：%1。"

#. changed to true
#: src/clients/deploying_proposal.rb:119
msgid ""
"Cannot enable installation from images.\n"
"\n"
"Currently selected patterns do not fit the images\n"
"stored on the installation media.\n"
msgstr ""
"無法啟用從映像安裝。\n"
"\n"
"當前所選軟體集不匹配安裝介質上存儲的映像。\n"

#. this is a menu entry
#: src/clients/deploying_proposal.rb:135
msgid "Installation from &Images"
msgstr "從映像安裝(&I)"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#: src/clients/deploying_proposal.rb:155
msgid "No installation images are available"
msgstr "沒有可用安裝映像"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: src/clients/deploying_proposal.rb:166
msgid "Installation from images is enabled (<a href=\"%1\">disable</a>)."
msgstr "從映像安裝已啟用 (<a href=\"%1\">禁用</a>)。"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: src/clients/deploying_proposal.rb:181
msgid "Installation from images is disabled (<a href=\"%1\">enable</a>)."
msgstr "從映像安裝已禁用 (<a href=\"%1\">啟用</a>)。"

#. progress step title
#: src/clients/desktop_finish.rb:73
msgid "Initializing default window manager..."
msgstr "正在啟始化默認視窗管理器..."

#. feedback heading
#: src/clients/inst_addon_update_sources.rb:52
msgid "Add-on Product Installation"
msgstr "附加產品安裝"

#. feedback message
#: src/clients/inst_addon_update_sources.rb:54
msgid "Reading packages available in the repositories..."
msgstr "正在讀取軟體源中可用的軟體包..."

#. popup error message
#. %1 represents the the error message details
#: src/clients/inst_addon_update_sources.rb:110
msgid ""
"An error occurred while connecting to the server.\n"
"Details: %1\n"
"\n"
"Try again?"
msgstr ""
"連線到伺服器時出錯。\n"
"細節：%1\n"
"\n"
"重試嗎？"

#. bnc #542792
#. Repository name must be generated from product details
#: src/clients/inst_addon_update_sources.rb:166
msgid "Updates for %1 %2"
msgstr "%1 的更新 %2"

#: src/clients/inst_addon_update_sources.rb:173
msgid "Unknown Product"
msgstr "未知產品"

#. strings for "ask for online update"-popup
#: src/clients/inst_ask_online_update.rb:71
msgid "Run Update"
msgstr "運行更新"

#: src/clients/inst_ask_online_update.rb:72
msgid "Skip Update"
msgstr "跳過更新"

#: src/clients/inst_ask_online_update.rb:74
msgid "Online Update"
msgstr "線上更新"

#: src/clients/inst_ask_online_update.rb:75
msgid "Run Online Update now?"
msgstr "立即運行線上更新嗎？"

#: src/clients/inst_ask_online_update.rb:77
msgid ""
"Select whether to run an online update now.\n"
"You may skip this step and run an online update later.\n"
msgstr ""
"選擇是否立即運行線上更新。\n"
"您可以跳過該步驟，稍後再運行線上更新。\n"

#. ----------------------------------------------------------------------
#. Build dialog
#. ----------------------------------------------------------------------
#. heading text
#: src/clients/inst_complex_welcome.rb:86
msgid "Language, Keyboard and License Agreement"
msgstr "語言、鍵盤與許可協議"

#. combo box label
#. combobox
#. TRANSLATORS: Combo box
#: src/clients/inst_complex_welcome.rb:92
#: src/clients/inst_release_notes.rb:218 src/clients/inst_release_notes.rb:437
msgid "&Language"
msgstr "語言(&L)"

#. combo box label
#: src/clients/inst_complex_welcome.rb:100
msgid "&Keyboard Layout"
msgstr "鍵盤佈局(&K)"

#. bnc #359456
#. TRANSLATORS: check-box
#: src/clients/inst_complex_welcome.rb:112
msgid "I &Agree to the License Terms."
msgstr "我同意許可條款。(&A)"

#. this type of contents will be shown only for initial installation dialog
#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/clients/inst_complex_welcome.rb:137
#: src/clients/inst_complex_welcome.rb:312
msgid "License Agreement"
msgstr "許可協議"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/clients/inst_complex_welcome.rb:143
msgid "License &Translations..."
msgstr "許可譯文(&T)..."

#. help text for initial (first time) language screen
#: src/clients/inst_complex_welcome.rb:172
msgid ""
"<p>\n"
"Choose the <b>Language</b> and the <b>Keyboard layout</b> to be used during\n"
"installation and for the installed system.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"選擇要在安裝過程中與安裝好的系統中使用的<b>語言</b>與<b>鍵盤佈局</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text, continued
#. Describes the #ICW_B1 button
#: src/clients/inst_complex_welcome.rb:180
msgid ""
"<p>\n"
"The license must be accepted before the installation continues.\n"
"Use <b>License Translations...</b> to show the license in all available "
"translations.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"繼續安裝前必須接受許可。\n"
"使用<b>許可譯文</b>來顯示全部可用的許可譯文。\n"
"</p>\n"

#. help text, continued
#: src/clients/inst_complex_welcome.rb:187
msgid ""
"<p>\n"
"Click <b>Next</b> to proceed to the next dialog.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"點選<b>下一步</b>前往下一個對話方塊。\n"
"</p>\n"

#. help text, continued
#: src/clients/inst_complex_welcome.rb:193
msgid ""
"<p>\n"
"Nothing will happen to your computer until you confirm\n"
"all your settings in the last installation dialog.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"在最後一個安裝對話方塊中確認全部設定後才會真正執行安裝。\n"
"</p>\n"

#. help text, continued
#: src/clients/inst_complex_welcome.rb:200
msgid ""
"<p>\n"
"Select <b>Abort</b> to abort the\n"
"installation process at any time.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"您可以隨時選擇<b>中止</b>來中止安裝程序。\n"
"</p>\n"

#: src/clients/inst_complex_welcome.rb:336
msgid "You must accept the license to install this product"
msgstr "您必須接受許可才能安裝本產品"

#. TRANSLATORS: check box, see #ZMD
#: src/clients/inst_congratulate.rb:107
msgid "&Disable ZMD Service"
msgstr "禁用 ZMD 服務(&D)"

#. TRANSLATORS: help text, see #ZMD
#: src/clients/inst_congratulate.rb:114
msgid ""
"<p>Select <b>Disable ZMD Service</b> to stop and disable\n"
"the ZMD service during system start.</p>\n"
msgstr ""
"<p>選擇<b>禁用 ZMD 服務</b>來停止與禁用在系統啟動時運行 ZMD 服務。</p>\n"

#. Check box: start the clone process and store the AutoYaST
#. profile in /root/autoinst.xml
#: src/clients/inst_congratulate.rb:149
msgid "&Clone This System for AutoYaST"
msgstr "為 Autoyast 克隆本系統(&C)"

#. caption for dialog "Congratulation Dialog"
#: src/clients/inst_congratulate.rb:155
msgid "Installation Completed"
msgstr "安裝完成"

#. congratulation text 1/4
#: src/clients/inst_congratulate.rb:163
msgid "<p><b>Congratulations!</b></p>"
msgstr "<p><b>願原力與你同在！德瑪西亞！</b></p>"

#. congratulation text 2/4
#: src/clients/inst_congratulate.rb:165
msgid ""
"<p>The installation of &product; on your machine is complete.\n"
"After clicking <b>Finish</b>, you can log in to the system.</p>\n"
msgstr ""
"<p>您計算機上的 &product; 已安裝完畢。\n"
"點選<b>完成</b>後，您就可以登入該系統了。</p>\n"

#. congratulation text 3/4
#: src/clients/inst_congratulate.rb:169
msgid "<p>Visit us at %1.</p>"
msgstr "<p>歡迎訪問我們的官網 %1。</p>"

#. congratulation text 4/4
#: src/clients/inst_congratulate.rb:172
msgid "<p>Have a lot of fun!<br>Your SUSE Development Team</p>"
msgstr "<p>祝您使用愉快！<br>您的 SUSE 開發團隊</p>"

#. help 1/4 for dialog "Congratulation Dialog"
#: src/clients/inst_congratulate.rb:197
msgid "<p>Your system is ready for use.</p>"
msgstr "<p>您的系統可以使用了。</p>"

#. help 2/4 for dialog "Congratulation Dialog"
#: src/clients/inst_congratulate.rb:199
msgid ""
"<p><b>Finish</b> will close the YaST installation and take you\n"
"to the login screen.</p>\n"
msgstr "<p><b>完成</b>將關閉 YaST 安裝程式並帶您到登入螢幕。</p>\n"

#. help 3/4 for dialog "Congratulation Dialog"
#: src/clients/inst_congratulate.rb:204
msgid ""
"<p>If you choose the default graphical desktop KDE, you can\n"
"adjust some KDE settings to your hardware. Also notice\n"
"our SUSE Welcome Dialog.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若您選擇了默認的圖形桌面 KDE，您可以針對您的硬體調整一些 KDE 設定。\n"
"也請留意我們的 SUSE 歡迎介面。</p>\n"

#. Show this help only in case of KDE as the default windowmanager
#: src/clients/inst_congratulate.rb:214
msgid ""
"<p>Use <b>Clone</b> if you want to create an AutoYaST profile.\n"
"AutoYaST is a way to do a complete SUSE Linux installation without user "
"interaction. AutoYaST\n"
"needs a profile to know what the installed system should look like. If this "
"option is\n"
"selected, a profile of the current system is stored in <tt>/root/autoinst."
"xml</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p>若您想要創建一個 AutoYaST 方案請使用<b>克隆</b>。\n"
"AutoYaST 是一種無需使用者干預即可完整安裝 SUSE Linux 的方式。\n"
"AutoYaST 需要一個方案來了解安裝好的系統應該是怎樣的。\n"
"若選中此選項，將把一份匹配當前系統的方案匯出到 <tt>/root/autoyast.xml</tt>。"
"</p>"

#. Dialog busy message
#. TRANSLATORS: busy message
#: src/clients/inst_congratulate.rb:265
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:126
msgid "Finishing the installation..."
msgstr "正在完成安裝..."

#. #187558
#. Load Add-On products configured in the fist stage
#: src/clients/inst_congratulate.rb:308
msgid ""
"<p>To clone the current system, the <b>%1</b> package must be installed.</p>"
msgstr "<p>要克隆當前系統，您必須安裝 <b>%1</b> 軟體包。</p>"

#: src/clients/inst_congratulate.rb:311
msgid "<p>Install it now?</p>"
msgstr "<p>立即安裝它嗎？</p>"

#: src/clients/inst_congratulate.rb:313
msgid "autoyast2 package not installed. Cloning disabled."
msgstr "未安裝 autoyast2 軟體包。克隆已禁用。"

#. OEM image if target disk is defined
#: src/clients/inst_deploy_image.rb:46
msgid "The system will reboot now..."
msgstr "系統將立即重新引導..."

#. bnc #395030
#. Use less memory
#. twice more steps
#. FIXME: 2 minutes
#. own workflow for OEM image deployment
#: src/clients/inst_deploy_image.rb:106 src/clients/inst_deploy_image.rb:351
#: src/clients/inst_prepareprogress.rb:110
#: src/clients/inst_prepareprogress.rb:151
msgid "Deploying Images..."
msgstr "正在部署映像..."

#. BNC #444209
#. false == error
#: src/clients/inst_deploy_image.rb:167
msgid ""
"Deploying images has failed.\n"
"Aborting the installation...\n"
msgstr ""
"部署映像失敗。\n"
"正在中止安裝...\n"

#. TRANSLATORS: pop-up message
#: src/clients/inst_deploy_image.rb:199
msgid ""
"Debugging has been turned on.\n"
"YaST will open a software manager for you to check the current status of "
"packages."
msgstr ""
"已經開啟偵錯功能。\n"
"YaST 將開啟一個軟體包管理器來讓您檢查軟體包當前狀態。"

#. unknown image
#: src/clients/inst_deploy_image.rb:375
msgid "Downloading image at speed %1/s"
msgstr "正在下載映像，速度：%1/秒"

#: src/clients/inst_deploy_image.rb:380
msgid "Downloading image %1 at speed %2/s"
msgstr "正在下載映像 %1，速度：%2/秒"

#. reset the label
#: src/clients/inst_deploy_image.rb:442
msgid "Deploying image..."
msgstr "正在部署映像..."

#: src/clients/inst_deploy_image.rb:445
msgid "Deploying image %1..."
msgstr "正在部署映像 %1..."

#. FIXME: move blacklist to Storage
#: src/clients/inst_disk_for_image.rb:84
msgid "Select the disk to deploy the image to."
msgstr "選擇要部署映像的磁碟。"

#: src/clients/inst_disk_for_image.rb:85
msgid "All data on the disk will be lost!!!"
msgstr "該磁碟上的全部資料均將被摧毀！！！"

#: src/clients/inst_disk_for_image.rb:87
msgid "&Disk to Use"
msgstr "要使用的磁碟(&D)"

#: src/clients/inst_disk_for_image.rb:93
msgid ""
"Select the disk, which the image will be deployed to. All data on the disk "
"will be lost and the disk will be partitioned as defined in the image."
msgstr ""
"請選擇將部署映像的磁碟。該磁碟上的全部資料均將被摧毀，磁碟將以映像中定義的方"
"式被重新分割區。"

#: src/clients/inst_disk_for_image.rb:100
msgid "Hard Disk for Image Deployment"
msgstr "用於部署映像的硬碟"

#. popup label
#: src/clients/inst_disks_activate.rb:60
msgid "Detecting Available Controllers"
msgstr "正在檢測可用控制器"

#. dialog caption
#: src/clients/inst_disks_activate.rb:77
msgid "Disk Activation"
msgstr "磁碟啟用"

#: src/clients/inst_disks_activate.rb:87
msgid "Configure &DASD Disks"
msgstr "配置 &DASD 磁碟"

#: src/clients/inst_disks_activate.rb:93
msgid "Configure &ZFCP Disks"
msgstr "配置 &ZFCP 磁碟"

#: src/clients/inst_disks_activate.rb:99
msgid "Configure &FCoE Interfaces"
msgstr "配置乙太網絡光纖通道介面(&F)"

#: src/clients/inst_disks_activate.rb:112
msgid "Configure &iSCSI Disks"
msgstr "配置 &iSCSI 磁碟"

#: src/clients/inst_disks_activate.rb:113
msgid "Change Net&work Configuration"
msgstr "修改網路配置(&W)"

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/clients/inst_doit.rb:63
msgid "Installation - Warming Up"
msgstr "安裝 - 熱身"

#. TRANSLATORS: starting the installation process
#. dialog cotent (progress information)
#. popup headline (#x1)
#: src/clients/inst_doit.rb:67 src/include/installation/inst_inc_second.rb:379
msgid "Starting Installation..."
msgstr "正在啟動安裝..."

#. TRANSLATORS: dialog help
#: src/clients/inst_doit.rb:70
msgid "<p>Installation is just about to start!</p>"
msgstr "<p>安裝即將開始！</p>"

#. download release notes now
#. push button
#: src/clients/inst_download_release_notes.rb:135
#: src/clients/inst_system_analysis.rb:356
msgid "Re&lease Notes..."
msgstr "版本資訊(&L)..."

#. popup message, list of repositores is appended to the text
#: src/clients/inst_extrasources.rb:150
msgid "Package updates have been found in these additional repositories:"
msgstr "在這些額外的軟體源中找到了軟體包更新："

#. yes/no popup question
#: src/clients/inst_extrasources.rb:168
msgid "Start the software manager to check and install the updates?"
msgstr "啟動軟體包管理器來檢查與安裝這些更新嗎？"

#. check box
#: src/clients/inst_extrasources.rb:512
msgid "Show &package updates"
msgstr "顯示軟體包更新(&P)"

#. Adjust a SlideShow dialog if not configured
#. kilobytes
#. just make it longer than inst_finish, TODO: better value later
#: src/clients/inst_finish.rb:85 src/clients/inst_prepareprogress.rb:139
#: src/clients/inst_prepareprogress.rb:157
msgid "Finishing Basic Installation"
msgstr "正在完成基礎安裝"

#. Might be left from the previous stage
#: src/clients/inst_finish.rb:111
msgid "Creating list of finish scripts to call..."
msgstr "正在創建要呼叫的收尾指令碼列表..."

#. progress stage
#: src/clients/inst_finish.rb:127
msgid "Copy files to installed system"
msgstr "複製檔案到安裝好的系統"

#. progress stage
#: src/clients/inst_finish.rb:142
msgid "Save configuration"
msgstr "儲存配置"

#. progress stage
#: src/clients/inst_finish.rb:168
msgid "Save installation settings"
msgstr "儲存安裝設定"

#. progress stage
#: src/clients/inst_finish.rb:187
msgid "Install boot manager"
msgstr "安裝引導管理器"

#. progress stage
#: src/clients/inst_finish.rb:199
msgid "Prepare system for initial boot"
msgstr "為首次引導準備系統"

#. merge steps from add-on products
#. bnc #438678
#: src/clients/inst_finish.rb:304
msgid "Checking stage: %1..."
msgstr "正在檢查階段：%1..."

#. a fallback busy message
#: src/clients/inst_finish.rb:393
msgid "Calling step %1..."
msgstr "正在呼叫步驟 %1..."

#. use as ' * %1' -> ' * One of the finish steps...' in the SlideShow log
#: src/clients/inst_finish.rb:413
msgid " * %1"
msgstr " * %1"

#. Anything else
#: src/clients/inst_finish.rb:450
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. get the latest errors
#: src/clients/inst_finish.rb:581
msgid "Installation Error"
msgstr "安裝出錯"

#. Button to accept a license agreement
#: src/clients/inst_info.rb:63
msgid "I &Agree"
msgstr "我願意(&A)"

#. Button to reject a license agreement
#: src/clients/inst_info.rb:67
msgid "I Do &Not Agree"
msgstr "我當時就不幹了(&N)"

#. TRANSLATORS: dialog help
#: src/clients/inst_initialization.rb:42
msgid "Installation is being initialized."
msgstr "正在啟始化安裝。"

#. TRANSLATORS: dialog progress message
#: src/clients/inst_initialization.rb:44
msgid "Initializing the installation..."
msgstr "正在啟始化安裝..."

#. TRANSLATORS: dialog help
#. help for the dialog - busy message
#: src/clients/inst_initialization.rb:48
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:59
msgid "<p>Please wait...</p>"
msgstr "<p>請稍候...</p>"

#. TRANSLATORS: dialog progress message
#: src/clients/inst_initialization.rb:50
msgid "Preparing the initial system configuration..."
msgstr "正在準備初始系統配置..."

#. TRANSLATORS: dialog caption
#. bug #302384
#: src/clients/inst_initialization.rb:56
#: src/clients/inst_installation_options.rb:151
msgid "Initializing"
msgstr "正在啟始化"

#. dialog caption
#: src/clients/inst_installation_options.rb:83
msgid "Installation Options"
msgstr "安裝選項"

#. TRANSLATORS: progress message
#. dialog caption
#: src/clients/inst_installation_options.rb:153
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:64
msgid "Initializing..."
msgstr "正在啟始化..."

#. check box
#: src/clients/inst_installation_options.rb:180
msgid "&Add Online Repositories Before Installation"
msgstr "在安裝前添加線上軟體源(&A)"

#. check box
#: src/clients/inst_installation_options.rb:190
msgid "In&clude Add-on Products from Separate Media"
msgstr "包括獨立介質中的附加產品(&C)"

#. help text for installation method
#: src/clients/inst_installation_options.rb:201
msgid "<p><big><b>Installation Options</b></big></p>"
msgstr "<p><big><b>安裝選項</b></big></p>"

#. help text for installation option
#: src/clients/inst_installation_options.rb:204
msgid ""
"<p>\n"
"To use suggested remote repositories during installation or update, select\n"
"<b>Add Online Repositories Before Installation</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"要在安裝或者更新時使用建議的遠端軟體源，請選擇<b>在安裝前添加線上軟體源</b>。"
"</p>"

#. help text for installation method
#: src/clients/inst_installation_options.rb:208
msgid ""
"<p>\n"
"To install an add-on product from separate media together with &product;, "
"select\n"
"<b>Include Add-on Products from Separate Media</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要在安裝 &product; 時從獨立介質安裝附加產品，請選擇<b>包括獨立介質中的附加產"
"品</b>。</p>\n"

#. help text: additional help for installation
#: src/clients/inst_installation_options.rb:211
msgid ""
"<p>If you need specific hardware drivers for installation, see <i>http://"
"drivers.suse.com</i> site.</p>"
msgstr ""
"<p>若您需要安裝特種硬體驅動，請參考 <i>http://drivers.suse.com</i> 站點。</p>"

#. Error message
#: src/clients/inst_license.rb:128
msgid "Internal error: Missing license to show"
msgstr "內部錯誤：缺少應顯示的許可"

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/clients/inst_network_check.rb:82
msgid "Network Setup"
msgstr "網路設定"

#. TRANSLATORS: dialog label
#: src/clients/inst_network_check.rb:97
msgid ""
"No network setup has been found.\n"
"It is important if using remote repositories,\n"
"otherwise you can safely skip it.\n"
msgstr ""
"未找到網路設定。\n"
"若您使用遠端軟體源那這很重要。\n"
"否則您可以放心地跳過該步驟。\n"

#. TRANSLATORS: dialog label
#: src/clients/inst_network_check.rb:107
msgid "Configure your network card now?"
msgstr "立即配置您的網卡嗎？"

#. TRANSLATORS: frame label
#: src/clients/inst_network_check.rb:111
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#. TRANSLATORS: radio button
#: src/clients/inst_network_check.rb:120
msgid "&Yes, Run the Network Setup"
msgstr "是，運行網路設定(&Y)"

#. TRANSLATORS: radio button
#: src/clients/inst_network_check.rb:128
msgid "No, &Skip the Network Setup"
msgstr "否，跳過網路設定(&S)"

#. TRANSLATORS: help text, part 1/2
#: src/clients/inst_network_check.rb:141
msgid ""
"<p>The current installation system does not\n"
"have a configured network.</p>\n"
msgstr "<p>當前安裝的系統沒有配置好的網路。</p>\n"

#. TRANSLATORS: help text, part 2/2
#: src/clients/inst_network_check.rb:145
msgid ""
"<p>A configured network is needed for using remote repositories\n"
"or add-on products. If you do not use remote repositories, skip the "
"configuration.</p>\n"
msgstr ""
"<p>您需要配置一個網路連線來使用遠端的軟體源或附加產品。\n"
"若您不使用遠端軟體源也可以跳過該配置。</p>\n"

#. error popup
#: src/clients/inst_network_check.rb:187
msgid ""
"Network configuration has failed.\n"
"Check the log file %1 for details."
msgstr ""
"網路配置失敗。\n"
"詳情請檢視日誌檔案 %1。"

#. TRANSLATORS: help text, part 1
#: src/clients/inst_new_desktop.rb:57
msgid ""
"<p>At Linux <b>choice</b> is a top priority. <i>openSUSE</i> offers a "
"number \n"
"of different desktop environments. Below you see a list of the 2 major "
"ones \n"
"<b>GNOME</b> and <b>KDE</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>對於 Linux，<b>選擇</b>至關重要。<i>openSUSE</i> 提供了幾種不同的桌面環"
"境。\n"
"下面您可以看到兩種主流的桌面：<b>GNOME</b> 與 <b>KDE</b>。</p>"

#. TRANSLATORS: help text, part 3
#: src/clients/inst_new_desktop.rb:63
msgid ""
"<p>You may select alternative desktop environments (or one of minimal "
"installation patterns)\n"
"that could fit your needs better using the <b>Other</b> option . Later in "
"the software \n"
"selection or after installation, you can change your selection or add "
"additional desktop \n"
"environments. This screen allows you to set the default.</p>"
msgstr ""
"<p>您也可以使用<b>其它</b>選項選擇更滿足您需要的其它桌面環境 (或者選擇一個極"
"簡安裝軟體集)。\n"
"稍後在軟體選擇中或安裝後，您仍可以修改您的選擇或添加額外桌面環境。本螢幕允許"
"您設定默認桌面環境。</p>"

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/clients/inst_new_desktop.rb:121
msgid "Desktop Selection"
msgstr "桌面選擇"

#. UI wait loop
#: src/clients/inst_new_desktop.rb:190
msgid ""
"No desktop type was selected.\n"
"Select the desired desktop environment."
msgstr ""
"未選擇桌面類型。\n"
"請選擇中意的桌面環境。"

#. BNC #449818
#: src/clients/inst_new_desktop.rb:380
msgid "Other"
msgstr "其它"

#. hide the RN button and set the release notes for SlideShow (bnc#871158)
#: src/clients/inst_prepareprogress.rb:56
msgid "Cannot find base product. Release notes will not be shown."
msgstr "無法找到基礎產品。將不會顯示版本資訊。"

#. 1 GB is a good approximation
#: src/clients/inst_prepareprogress.rb:104
msgid "Preparing disks..."
msgstr "正在準備磁碟..."

#. kilobytes
#: src/clients/inst_prepareprogress.rb:125
msgid "Installing Packages..."
msgstr "正在安裝軟體包..."

#. question in a popup box
#: src/clients/inst_proposal.rb:214
msgid "Really reset everything to default values?"
msgstr "真的全部重置為預設值嗎？"

#. explain consequences of a decision
#: src/clients/inst_proposal.rb:216
msgid "You will lose all changes."
msgstr "您將丟失全部修改。"

#. force_reset
#: src/clients/inst_proposal.rb:220
msgid "Location of Stored Configuration"
msgstr "已存儲配置位置"

#. force write, so it always write profile even if user do not want
#. to store profile after installation
#: src/clients/inst_proposal.rb:227
msgid "Failed to store configuration. Details can be found in log."
msgstr "存儲配置失敗。可在日誌中找到細節。"

#. message show when user has disabled the configuration
#: src/clients/inst_proposal.rb:238
msgid "Skipping configuration upon user request"
msgstr "根據使用者請求跳過配置"

#. error message is a popup
#: src/clients/inst_proposal.rb:255
msgid ""
"The proposal contains an error that must be\n"
"resolved before continuing.\n"
msgstr "提案存在一處錯誤，繼續前必須解決掉它。\n"

#. not using tabs
#. heading in proposal, in case the module doesn't create one
#. heading in proposal, in case the module doesn't create one
#: src/clients/inst_proposal.rb:496 src/clients/inst_proposal.rb:498
#: src/clients/inst_proposal.rb:512 src/clients/inst_proposal.rb:555
#: src/clients/inst_proposal.rb:557 src/clients/inst_proposal.rb:567
msgid "ERROR: Missing Title"
msgstr "錯誤：缺少標題"

#. busy message
#: src/clients/inst_proposal.rb:523
msgid "Adapting the proposal to the current settings..."
msgstr "正在調整提案到當前設定..."

#. busy message;
#. Initial contents of proposal subwindow while proposals are calculated
#: src/clients/inst_proposal.rb:527 src/clients/inst_proposal.rb:1029
msgid "Analyzing your system..."
msgstr "正在分析您的系統..."

#. fallback proposal, means usually an internal error
#: src/clients/inst_proposal.rb:698
msgid "ERROR: No proposal"
msgstr "錯誤：無提案"

#. Submodules handle their own error reporting
#. text for a message box
#: src/clients/inst_proposal.rb:743
msgid ""
"Configuration saved.\n"
"There were errors."
msgstr ""
"配置已儲存，\n"
"但存在錯誤。"

#. dialog headline
#: src/clients/inst_proposal.rb:947
msgid "Installation Overview"
msgstr "安裝概覽"

#. Check box: Skip all the configurations in this dialog -
#. do this later manually or not at all
#. Translators: About 40 characters max,
#. use newlines for longer translations.
#. radio button
#: src/clients/inst_proposal.rb:971
msgid "&Skip Configuration"
msgstr "跳過配置(&S)"

#. radio button
#: src/clients/inst_proposal.rb:980
msgid "&Use Following Configuration"
msgstr "使用以下配置(&U)"

#. menu button
#. menu button
#. TRANSLATORS: Push button
#: src/clients/inst_proposal.rb:992 src/clients/inst_proposal.rb:1176
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:236
msgid "&Change..."
msgstr "修改(&C)..."

#. menu button
#: src/clients/inst_proposal.rb:998 src/clients/inst_proposal.rb:1171
msgid "&Export Configuration"
msgstr "匯出配置(&E)"

#. Help message between headline and installation proposal / settings summary.
#. May contain newlines, but don't make it very much longer than the original.
#: src/clients/inst_proposal.rb:1069
msgid "Click a headline to make changes or use the \"Change...\" menu below."
msgstr "點選任一標題或使用下面的 \"修改...\" 選單進行修改。"

#: src/clients/inst_proposal.rb:1073
msgid "Click a headline to make changes."
msgstr "點選標題作出修改。"

#. menu button item
#: src/clients/inst_proposal.rb:1170
msgid "&Reset to defaults"
msgstr "重置為預設值(&R)"

#. General part of the help text for all types of proposals
#: src/clients/inst_proposal.rb:1206
msgid ""
"<p>\n"
"Change the values by clicking on the respective headline\n"
"or by using the <b>Change...</b> menu.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"點選相應的標題或使用<b>修改...</b>選單修改這些值。\n"
"</p>\n"

#. Help text for installation proposal
#. General part ("You can change values...") is added as the next paragraph.
#: src/clients/inst_proposal.rb:1217
msgid ""
"<p>\n"
"Select <b>Install</b> to perform a new installation with the values "
"displayed.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"選擇<b>安裝</b>用顯示的值執行全新安裝。\n"
"</p>\n"

#. kicking out, bug #203811
#. no such headline
#. // Help text for installation proposal, continued
#. help_text_string = help_text_string + _("<p>
#. To update an existing &product; system instead of doing a new install,
#. click the <b>Mode</b> headline or select <b>Mode</b> in the
#. <b>Change...</b> menu.
#. </p>
#. ");
#. Deliberately omitting "boot installed system" here to avoid
#. confusion: The user will be prompted for that if Linux
#. partitions are found.
#. - sh@suse.de 2002-02-26
#.
#. Help text for installation proposal, continued
#. Deliberately omitting "boot installed system" here to avoid
#. confusion: The user will be prompted for that if Linux
#. partitions are found.
#. - sh@suse.de 2002-02-26
#.
#. Help text for installation proposal, continued
#: src/clients/inst_proposal.rb:1243 src/clients/inst_proposal.rb:1270
msgid ""
"<p>\n"
"Your hard disk has not been modified yet. You can still safely abort.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"尚未改動您的硬碟。您仍可以安全地中止。\n"
"</p>\n"

#. Help text for update proposal
#. General part ("You can change values...") is added as the next paragraph.
#: src/clients/inst_proposal.rb:1253
msgid ""
"<p>\n"
"Select <b>Update</b> to perform an update with the values displayed.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"選擇<b>更新</b>用顯示的值執行更新。\n"
"</p>\n"

#. Help text for network configuration proposal
#. General part ("You can change values...") is added as the next paragraph.
#: src/clients/inst_proposal.rb:1280
msgid ""
"<p>\n"
"Put the network settings into effect by pressing <b>Next</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"按<b>下一步</b>使網路設定生效。\n"
"</p>\n"

#. Help text for service configuration proposal
#. General part ("You can change values...") is added as the next paragraph.
#: src/clients/inst_proposal.rb:1291
msgid ""
"<p>\n"
"Put the service settings into effect by pressing <b>Next</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"按<b>下一步</b>使服務設定生效。\n"
"</p>\n"

#. Help text for hardware configuration proposal
#. General part ("You can change values...") is added as the next paragraph.
#: src/clients/inst_proposal.rb:1302
msgid ""
"<p>\n"
"Put the hardware settings into effect by pressing <b>Next</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"按<b>下一步</b>使硬體設定生效。\n"
"</p>\n"

#. Proposal in uml module
#: src/clients/inst_proposal.rb:1311
msgid "<P><B>UML Installation Proposal</B></P>"
msgstr "<P><B>UML 安裝提案</B></P>"

#. help text
#: src/clients/inst_proposal.rb:1313
msgid ""
"<P>UML (User Mode Linux) installation allows you to start independent\n"
"Linux virtual machines in the host system.</P>"
msgstr ""
"<P>UML (使用者模式 Linux) 安裝允許您在主機系統中啟動獨立的 Linux 虛擬機器。</P>"

#. Generic help text for other proposals (not basic installation or
#. hardhware configuration.
#. General part ("You can change values...") is added as the next paragraph.
#: src/clients/inst_proposal.rb:1330
msgid ""
"<p>\n"
"To use the settings as displayed, press <b>Next</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要使用顯示的設定，請按<b>下一步</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text
#: src/clients/inst_proposal.rb:1343
msgid ""
"<p>Some proposals might be\n"
"locked by the system administrator and therefore cannot be changed. If a\n"
"locked proposal needs to be changed, ask your system administrator.</p>\n"
msgstr ""
"<p>系統管理員可能鎖定了某些提案，因而您無法修改它們。\n"
"若需要修改鎖定的提案，請垂詢您的系統管理員。</p>\n"

#. FATE #120373
#: src/clients/inst_proposal.rb:1369
msgid "&Update"
msgstr "更新(&U)"

#: src/clients/inst_proposal.rb:1370
msgid "&Install"
msgstr "安裝(&I)"

#. TRANSLATORS: error message - the module does not provide command line interface
#: src/clients/inst_release_notes.rb:59
msgid "There is no user interface available for this module."
msgstr "該模組沒有可用的使用者介面。"

#. combobox item
#: src/clients/inst_release_notes.rb:159
msgid "Language: %1"
msgstr "語言：%1"

#. caption for dialog "Release Notes"
#: src/clients/inst_release_notes.rb:207
msgid "Release Notes"
msgstr "版本資訊"

#. +2 thingies on the right
#: src/clients/inst_release_notes.rb:249
msgid "&Product"
msgstr "產品(&P)"

#. help text for dialog "Release Notes"
#: src/clients/inst_release_notes.rb:261
msgid ""
"<p>The <b>release notes</b> for the installed Linux system provide a brief\n"
"summary of new features and changes.</p>\n"
msgstr ""
"<p>安裝好的 Linux 系統的<b>版本資訊</b>摘要說明了其新功能與改動。</p>\n"

#. informative message in RichText widget
#: src/clients/inst_release_notes.rb:463
msgid "<p>No release notes have been installed.</p>"
msgstr "<p>未安裝版本資訊。</p>"

#. TRANSLATORS: busy message
#. TRANSLATORS: progress stage, %1 stands for service name
#: src/clients/inst_restore_settings.rb:47
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:283
msgid "Starting service %1..."
msgstr "正在啟動服務 %1..."

#. TRANSLATORS: help text
#: src/clients/inst_scenarios.rb:108
msgid ""
"<p>Select the scenario that meets your needs best.\n"
"Additional software can be selected later in software proposal.</p>\n"
msgstr ""
"<p>請選擇一個最適合您的使用場景。\n"
"稍後可在軟體提案中選擇額外需要的軟體。</p>\n"

#. TRANSLATORS: pop-up message
#: src/clients/inst_scenarios.rb:138
msgid "Choose one scenario, please."
msgstr "請選擇一個使用場景。"

#. TRANSLATORS: frame label
#: src/clients/inst_scenarios.rb:298
msgid "Choose Scenario"
msgstr "選擇使用場景"

#. This dialog in not interactive
#. always return `back when came from the previous dialog
#: src/clients/inst_system_analysis.rb:80
msgid "Analyzing the Computer"
msgstr "正在分析計算機"

#. TRANSLATORS: progress steps in system probing
#: src/clients/inst_system_analysis.rb:99
msgid "Probe USB devices"
msgstr "檢測 USB 裝置"

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:100
msgid "Probing USB devices..."
msgstr "正在檢測 USB 裝置..."

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:103
msgid "Probe FireWire devices"
msgstr "檢測火線裝置..."

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:104
msgid "Probing FireWire devices..."
msgstr "正在檢測火線裝置..."

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:107
msgid "Probe floppy disk devices"
msgstr "檢測軟盤裝置"

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:108
msgid "Probing floppy disk devices..."
msgstr "正在檢測軟盤裝置..."

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:112
msgid "Probe hard disk controllers"
msgstr "檢測硬碟控制器"

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:113
msgid "Probing hard disk controllers..."
msgstr "正在檢測硬碟控制器..."

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:116
msgid "Load kernel modules for hard disk controllers"
msgstr "為硬碟控制器載入核心模組"

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:117
msgid "Loading kernel modules for hard disk controllers..."
msgstr "正在為硬碟控制器載入核心模組..."

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:120
msgid "Probe hard disks"
msgstr "檢測硬碟"

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:121
msgid "Probing hard disks..."
msgstr "正在檢測硬碟..."

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:127
msgid "Search for Linux partitions"
msgstr "搜索 Linux 分割區"

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:128
msgid "Searching for Linux partitions..."
msgstr "正在搜索 Linux 分割區..."

#. FATE #302980: Simplified user config during installation
#: src/clients/inst_system_analysis.rb:132
msgid "Search for system files"
msgstr "搜索系統檔案"

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:133
msgid "Searching for system files..."
msgstr "正在搜索系統檔案..."

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:136
msgid "Initialize software manager"
msgstr "啟始化軟體包管理器"

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:137
msgid "Initializing software manager..."
msgstr "正在啟始化軟體包管理器..."

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:140
msgid "Evaluate update possibility"
msgstr "評估更新可能性"

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:141
msgid "Evaluating update possibility..."
msgstr "正在評估更新可能性..."

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/clients/inst_system_analysis.rb:146
msgid "System Probing"
msgstr "系統檢測"

#. TRANSLATORS: dialog help
#: src/clients/inst_system_analysis.rb:152
msgid "YaST is probing computer hardware and installed systems now."
msgstr "YaST 現在正在檢測計算機硬體與已安裝的系統。"

#. additonal error when HW was not found
#: src/clients/inst_system_analysis.rb:255
msgid ""
"\n"
"Check 'drivers.suse.com' if you need specific hardware drivers for "
"installation."
msgstr ""
"\n"
"若您需要安裝特種硬體驅動請檢視 'drivers.suse.com'。"

#. pop-up error report
#: src/clients/inst_system_analysis.rb:269
msgid ""
"No hard disks were found for the installation.\n"
"Please check your hardware!\n"
"%1\n"
msgstr ""
"未找到可用於安裝的硬碟。\n"
"請檢查您的硬體！\n"
"%1\n"

#: src/clients/inst_system_analysis.rb:279
msgid ""
"No hard disks were found for the installation.\n"
"During an automatic installation, they might be detected later.\n"
"(especially on S/390 or iSCSI systems)\n"
msgstr ""
"未找到可用於安裝的磁碟。\n"
"在自動安裝過程中，稍後可能會檢測到它們。\n"
"(尤其是在 S/390 或 iSCSI 系統上)\n"

#. pop-up error report
#: src/clients/inst_system_analysis.rb:290
msgid ""
"No hard disks and no hard disk controllers were\n"
"found for the installation.\n"
"Check your hardware.\n"
"%1\n"
msgstr ""
"未找到可用於安裝的硬碟與硬碟控制器。\n"
"請檢查您的硬體。\n"
"%1\n"

#. popup message
#: src/clients/inst_system_analysis.rb:343
msgid ""
"Failed to initialize the software repositories.\n"
"Aborting the installation."
msgstr ""
"啟始化軟體源失敗。\n"
"即將中止安裝。"

#. TRANSLATORS: Table item status (repository)
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:104
msgid "Removed"
msgstr "已移除"

#. TRANSLATORS: Table item status (repository)
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:108
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#. TRANSLATORS: Table item status (repository)
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:112
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#. TRANSLATORS: dialog caption
#. TRANSLATORS: dialog caption
#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:209 src/clients/inst_upgrade_urls.rb:677
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:736
msgid "Previously Used Repositories"
msgstr "之前用過的軟體源"

#. TRANSLATORS: dialog text, possibly multiline,
#. Please, do not use more than 50 characters per line.
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:215
msgid ""
"These repositories were found on the system\n"
"you are upgrading:"
msgstr "在您正在升級的系統中發現以下軟體源："

#. TRANSLATORS: Table header item
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:225
msgid "Current Status"
msgstr "當前狀態"

#. TRANSLATORS: Table header item
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:227
msgid "Repository"
msgstr "軟體源"

#. TRANSLATORS: Table header item
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:229
msgid "URL"
msgstr "URL"

#. TRANSLATORS: Push button
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:239
msgid "&Toggle Status"
msgstr "切換狀態(&T)"

#. TRANSLATORS: help text 1/3
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:245
msgid ""
"<p>Here you see all software repositories found\n"
"on the system you are upgrading. Enable the ones you want to include in the "
"upgrade process.</p>"
msgstr ""
"<p>在此您可以看到從您正在升級的系統中發現的全部軟體源。\n"
"請啟用您想要在升級過程中使用的軟體源。</p>"

#. TRANSLATORS: help text 2/3
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:249
msgid ""
"<p>To enable, remove or disable an URL, click on the\n"
"<b>Toggle Status</b> button or double-click on the respective table item.</p>"
msgstr ""
"<p>要啟用、移除或禁用一個 URL，請點選\n"
"<b>切換狀態</b>按鈕或雙擊相應的表格項。</p>"

#. TRANSLATORS: help text 3/3
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:253
msgid "<p>To change the URL, click on the <b>Change...</b> button.</p>"
msgstr "<p>要修改 URL，請點選<b>修改...</b>按鈕。</p>"

#. one_url already has "id" and some items might be deleted
#. looking to id_to_name is done via the original key
#. TRANSLATORS: Fallback name for a repository
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:275 src/clients/inst_upgrade_urls.rb:282
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:288
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. TRANSLATORS: textentry
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:383
msgid "&Repository URL"
msgstr "軟體源 URL(&R)"

#. TRANSLATORS: popup header
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:647
msgid "Network is not Configured"
msgstr "網路尚未配置"

#. TRANSLATORS: popup question
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:649
msgid ""
"Remote repositories require an Internet connection.\n"
"Configure it?"
msgstr ""
"遠端軟體源需要網際網路連線。\n"
"配置網際網路連線嗎？"

#. TRANSLATORS: Progress text
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:680 src/clients/inst_upgrade_urls.rb:737
msgid "Adding and removing repositories..."
msgstr "正在添加與移除軟體源..."

#. TRANSLATORS: help text
#. TRANSLATORS: help text
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:683 src/clients/inst_upgrade_urls.rb:742
msgid "<p>Repositories are being added and removed.</p>"
msgstr "<p>正在添加與移除軟體源。</p>"

#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:702
msgid "Remove unused repositories"
msgstr "移除無用的軟體源"

#. force reloading the libzypp repomanager to notice the removed files
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:706 src/clients/inst_upgrade_urls.rb:859
msgid "Removing unused repositories..."
msgstr "正在移除無用的軟體源..."

#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:713
msgid "Add enabled repositories"
msgstr "添加已啟用的軟體源"

#. Adds selected repositories as <tt>enabled</tt>
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:716 src/clients/inst_upgrade_urls.rb:925
msgid "Adding enabled repositories..."
msgstr "正在添加已啟用的軟體源..."

#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:725
msgid "Add disabled repositories"
msgstr "添加已禁用的軟體源"

#. Adds selected repositories as <tt>disabled</tt>
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:729 src/clients/inst_upgrade_urls.rb:1082
msgid "Adding disabled repositories..."
msgstr "正在添加已禁用的軟體源..."

#. true - OK, continue
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:899
msgid "Correct Media Requested"
msgstr "需要正確的介質"

#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:901
msgid ""
"Make sure that media with label %1\n"
"is in the CD/DVD drive.\n"
"\n"
"If you skip it, the repository will not be added.\n"
msgstr ""
"請確保 CD/DVD 驅動器中有標籤為 %1 的介質。\n"
"\n"
"若您選擇跳過，將不會添加軟體源。\n"

#. Adding repositories in a disabled state, then enable them
#. for the system upgrade
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:964
msgid ""
"Cannot add repository %1\n"
"URL: %2\n"
"\n"
"\n"
"Repository will be added in disabled state."
msgstr ""
"無法添加軟體源 %1\n"
"URL：%2\n"
"\n"
"該軟體源將以已禁用模式添加。"

#. bnc #543468, do not check aliases of repositories stored in Installation::destdir
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:1001
msgid ""
"Cannot add enabled repository\n"
"Name: %1\n"
"URL: %2"
msgstr ""
"無法添加已啟用的軟體源\n"
"名稱：%1\n"
"URL：%2"

#. TRANSLATORS: error report
#. %1 is replaced with repo-name, %2 with repo-URL
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:1021
msgid ""
"An error occurred while refreshing repository\n"
"Name: %1\n"
"URL: %2"
msgstr ""
"重新整理軟體源時出錯\n"
"名稱：%1\n"
"URL：%2"

#. TRANSLATORS: error report
#. %1 is replaced with repo-name, %2 with repo-URL
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:1041
msgid ""
"An error occurred while enabling repository\n"
"Name: %1\n"
"URL: %2\n"
msgstr ""
"啟用軟體源時出錯\n"
"名稱：%1\n"
"URL：%2\n"

#. do not probe! adding as disabled!
#: src/clients/inst_upgrade_urls.rb:1122
msgid ""
"Cannot add disabled repository\n"
"Name: %1\n"
"URL: %2"
msgstr ""
"無法添加已禁用的軟體源\n"
"名稱：%1\n"
"URL：%2"

#. dialog caption
#: src/clients/inst_welcome.rb:69
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#. welcome text 1/4
#: src/clients/inst_welcome.rb:72
msgid "<p><b>Welcome!</b></p>"
msgstr "<p><b>歡迎！</b></p>"

#. welcome text 2/4
#: src/clients/inst_welcome.rb:74
msgid ""
"<p>There are a few more steps to take before your system is ready to\n"
"use. YaST will now guide you through some basic configuration.  Click\n"
"<b>Next</b> to continue. </p>\n"
"            \n"
msgstr ""
"<p>還需要完成幾個步驟，您的系統就可以使用了。\n"
"YaST 現在將指引您進行一些基本配置。 \n"
"請點選<b>下一步</b>繼續。</p>\n"
"            \n"

#. help ttext
#: src/clients/inst_welcome.rb:88
msgid ""
"<p>Click <b>Next</b> to perform the\n"
"basic configuration of the system.</p>\n"
msgstr "<p>請點選<b>下一步</b>執行基本系統配置。</p>\n"

#. TRANSLATORS: error message
#: src/clients/installation.rb:83
msgid "No workflow defined for this kind of installation."
msgstr "沒有為此類安裝方式定義安裝流程。"

#. progress step title
#: src/clients/installation_settings_finish.rb:60
msgid "Writing automatic configuration..."
msgstr "正在寫入自動配置..."

#. progress step title
#: src/clients/kernel_finish.rb:64
msgid "Updating kernel module dependencies..."
msgstr "正在更新核心模組依賴關係..."

#. progress step title
#: src/clients/ldconfig_finish.rb:61
msgid "Setting up linker cache..."
msgstr "正在設定連結器超速快取..."

#. progress step title
#: src/clients/network_finish.rb:69
msgid "Saving network configuration..."
msgstr "正在儲存網路配置..."

#. progress step title
#: src/clients/pre_umount_finish.rb:65
msgid "Checking the installed system..."
msgstr "正在檢查安裝好的系統..."

#. progress step title
#: src/clients/proxy_finish.rb:63
msgid "Saving proxy configuration..."
msgstr "正在儲存代理配置..."

#. progress step title
#: src/clients/save_config_finish.rb:134
msgid "Saving time zone..."
msgstr "正在儲存時區設定..."

#. progress step title
#: src/clients/save_config_finish.rb:143
msgid "Saving language..."
msgstr "正在儲存語言設定..."

#. progress step title
#: src/clients/save_config_finish.rb:148
msgid "Saving console configuration..."
msgstr "正在儲存控制檯配置..."

#. progress step title
#: src/clients/save_config_finish.rb:167
msgid "Saving keyboard configuration..."
msgstr "正在儲存鍵盤配置..."

#. progress step title
#: src/clients/save_config_finish.rb:172
msgid "Saving product information..."
msgstr "正在儲存產品資訊..."

#. progress step title
#: src/clients/save_config_finish.rb:177
msgid "Saving automatic installation settings..."
msgstr "正在儲存自動安裝設定..."

#. progress step title
#: src/clients/save_config_finish.rb:183
msgid "Saving security settings..."
msgstr "正在儲存安全設定..."

#. progress step title
#: src/clients/save_config_finish.rb:192
msgid "Saving boot scripts settings..."
msgstr "正在儲存引導指令碼設定..."

#. progress step title
#: src/clients/save_hw_status_finish.rb:70
msgid "Saving hardware configuration..."
msgstr "正在儲存硬體配置..."

#. progress step title
#: src/clients/ssh_settings_finish.rb:65
msgid "Copying SSH settings to installed system..."
msgstr "正在將 SSH 設定複製到安裝好的系統..."

#. progress step title
#: src/clients/switch_scr_finish.rb:65
msgid "Moving to installed system..."
msgstr "正在移動到安裝好的系統..."

#. progress step title
#: src/clients/umount_finish.rb:71
msgid "Unmounting all mounted devices..."
msgstr "正在解除安裝全部已裝載的裝置..."

#. progress step title
#: src/clients/x11_finish.rb:66
msgid "Copying X Window System configuration into system..."
msgstr "正在將 X 視窗系統配置複製進系統..."

#. progress step title
#. TRANSLATORS: busy message
#: src/clients/yast_inf_finish.rb:74
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:112
msgid "Writing YaST configuration..."
msgstr "正在寫入 YaST 配置..."

#. call command
#: src/clients/yast_inf_finish.rb:109
msgid ""
"\n"
"**************************************************************\n"
"\n"
"Loading installed kernel using kexec.\n"
"\n"
"Trying to load installed kernel via kexec instead of rebooting\n"
"Please, wait.\n"
"\n"
"**************************************************************\n"
"\t\t"
msgstr ""
"\n"
"**************************************************************\n"
"\n"
"正在使用 kexec 載入安裝好的核心。\n"
"\n"
"正在嘗試不重啟而使用 kexec 載入安裝好的核心\n"
"請稍候。\n"
"\n"
"**************************************************************\n"
"\t\t"

#. dialog content - busy message
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:50
msgid "Initializing the installation environment..."
msgstr "正在啟始化安裝環境..."

#. help for the dialog - busy message
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:52
msgid "<p>Initializing the installation...</p>"
msgstr "<p>正在啟始化安裝...</p>"

#. dialog content - busy message
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:57
msgid "Preparing the 1st system configuration..."
msgstr "正在準備首次系統配置..."

#. TRANSLATORS: Error message
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:77
msgid ""
"No installation control file has been found,\n"
"the installer cannot continue."
msgstr "未找到安裝控制檔案，安裝器無法繼續。"

#. Somehow the graphical frontend failed and we're running in
#. text mode. Inform the user about this fact.
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:174
msgid ""
"Your computer does not fulfill all requirements for\n"
"a graphical installation. There is either less than %1 MB\n"
"memory or the X server could not be started.\n"
"\n"
"As fallback, the text front-end of YaST2 will guide you\n"
"through the installation. This front-end offers the\n"
"same functionality as the graphical one, but the screens\n"
"differ from those in the manual.\n"
msgstr ""
"您的計算機不滿足圖形安裝的全部要求。\n"
"要麼您的內存小於 %1 MB，要麼系統無法啟動 X 伺服器。\n"
"\n"
"作為後備措施，YaST2 的文字前端將指引您完成安裝過程。\n"
"該前端與圖形前端提供了相同的功能，僅不過看到的螢幕與手\n"
"冊中的螢幕有所不同。\n"

#. The script YaST2 wants to inform about a problem with the
#. option no_x11 but it's broken.
#. else if (Installation::no_x11 ())
#. Somehow the graphical frontend failed and we're running in
#. text mode. Inform the user about this fact.
#: src/include/installation/inst_inc_all.rb:193
msgid ""
"The graphical interface could not be started.\n"
"\n"
"Either the required packages were not installed (minimal installation) \n"
"or the graphics card is not properly supported.\n"
"\n"
"As fallback, the text front-end of YaST2 will guide you\n"
"through the installation. This front-end offers the\n"
"same functionality as the graphical one, but the screens\n"
"differ from those in the manual.\n"
msgstr ""
"無法啟動圖形介面。\n"
"\n"
"要麼沒有安裝必需的包 (極簡安裝)，要麼顯示卡支援不夠好。\n"
"\n"
"作為後備措施，YaST2 的文字前端將指引您完成安裝過程。\n"
"該前端與圖形前端提供了相同的功能，僅不過看到的螢幕\n"
"與手冊中的螢幕有所不同。\n"

#. TRANSLATORS: progress stage, %1 stands for service name
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:278
msgid "Start service %1"
msgstr "啟動服務 %1"

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:298
msgid "Adjusting Network Settings"
msgstr "正在調整網路設定"

#. TRANSLATORS: dialog help
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:304
msgid "Network settings are being adjusted."
msgstr "正在調整網路設定。"

#. popup question (#x1)
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:357
msgid ""
"The previous installation has failed.\n"
"Would you like it to continue?\n"
"\n"
"Note: You may have to enter some information again."
msgstr ""
"上一次安裝失敗了。\n"
"您希望繼續上一次安裝嗎？\n"
"\n"
"注意：您可能需要再次輸入一些資訊。"

#. popup question (#x1)
#: src/include/installation/inst_inc_second.rb:365
msgid ""
"The previous installation has been aborted.\n"
"Would you like it to continue?\n"
"\n"
"Note: You may have to enter some information again."
msgstr ""
"上一次安裝被中止了。\n"
"您希望繼續上一次安裝嗎？\n"
"\n"
"注意：您可能需要再次輸入一些資訊。"

#. Heading for confirmation popup before the installation really starts
#: src/include/installation/misc.rb:199
msgid "Confirm Installation"
msgstr "確認安裝"

#. Text for confirmation popup before the installation really starts 1/3
#: src/include/installation/misc.rb:202
msgid "<p>Information required for the base installation is now complete.</p>"
msgstr "<p>現在已完成了基本安裝所需的資訊。</p>"

#. Text for confirmation popup before the installation really starts 2/3
#: src/include/installation/misc.rb:214
msgid ""
"<p>If you continue now, <b>existing\n"
"partitions</b> on your hard disk will be <b>deleted</b> or <b>formatted</b>\n"
"(<b>erasing any existing data</b> in those partitions) according to the\n"
"installation settings in the previous dialogs.</p>"
msgstr ""
"<p>現在您若繼續，則會根據之前對話方塊中的安裝設定<b>刪除</b>或<b>格式化</b>\n"
"您硬碟上的<b>已有分割區</b>。(這些分割區將被<b>擦除任何已有資料</b>)</p>"

#. Text for confirmation popup before the installation really starts 2/3
#: src/include/installation/misc.rb:225
msgid ""
"<p>If you continue now, partitions on your\n"
"hard disk will be modified according to the installation settings in the\n"
"previous dialogs.</p>"
msgstr ""
"<p>現在您若繼續，則會根據之前對話方塊中的安裝設定修改您硬碟上的分割區。</p>"

#. Text for confirmation popup before the installation really starts 3/3
#. Text for confirmation popup before the update really starts 3/3
#: src/include/installation/misc.rb:236 src/include/installation/misc.rb:254
msgid "<p>Go back and check the settings if you are unsure.</p>"
msgstr "<p>若您不確定請返回並檢查設定。</p>"

#. Heading for confirmation popup before the update really starts
#: src/include/installation/misc.rb:242
msgid "Confirm Update"
msgstr "確認更新"

#. Text for confirmation popup before the update really starts 1/3
#: src/include/installation/misc.rb:246
msgid "<p>Information required to perform an update is now complete.</p>"
msgstr "<p>現在已完成了執行更新所需的資訊。</p>"

#. Text for confirmation popup before the update really starts 2/3
#: src/include/installation/misc.rb:248
msgid ""
"\n"
"<p>If you continue now, data on your hard disk will be overwritten\n"
"according to the settings in the previous dialogs.</p>"
msgstr ""
"\n"
"<p>現在您若繼續，則會根據之前對話方塊中的設定覆蓋您硬碟上的資料。</p>"

#. Label for the button that confirms startint the installation
#: src/include/installation/misc.rb:258
msgid "Start &Update"
msgstr "開始更新(&U)"

#. this is a heading
#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:42
msgid "Blacklist Devices"
msgstr "遮蔽裝置"

#. this is a menu entry
#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:44
msgid "B&lacklist Devices"
msgstr "遮蔽裝置(&L)"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:63
msgid "Blacklist devices enabled (<a href=\"%s\">disable</a>)."
msgstr "已啟用遮蔽裝置功能 (<a href=\"%s\">禁用</a>)。"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:69
msgid "Blacklist devices disabled (<a href=\"%s\">enable</a>)."
msgstr "已禁用遮蔽裝置功能 (<a href=\"%s\">啟用</a>)。"

#. TRANSLATORS: help text
#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:78
msgid ""
"<p>Use <b>Blacklist devices</b> if you want to create blacklist channels to "
"such devices which will reduce kernel memory footprint.</p>"
msgstr ""
"<p>若您想要為某些裝置創建黑名單通道以降低核心內存佔用，請使用<b>遮蔽裝置</"
"b>。</p>"

#. progress step title
#: src/lib/installation/cio_ignore.rb:135
msgid "Blacklisting Devices..."
msgstr "正在遮蔽裝置..."

#. progress step title
#: src/lib/installation/prep_shrink.rb:35
msgid "Shrinking PREP partition..."
msgstr "正在收縮 PREP (PowerPC 參考平臺) 分割區..."

#. checking whether images are supported
#. BNC #409927
#. Checking files for signatures
#: src/modules/ImageInstallation.rb:845
msgid "Failed to read information about installation images"
msgstr "無法讀取安裝映像資訊"

#. sleep in order not to kill -USR1 to dd too early, otherwise it finishes
#: src/modules/ImageInstallation.rb:1193
msgid "Deploying..."
msgstr "正在部署..."

#. Function stores all new/requested states of all handled/supported types.
#.
#. @see #all_supported_types
#. @see #objects_state
#: src/modules/ImageInstallation.rb:1216
msgid "Storing user preferences..."
msgstr "正在儲存使用者偏好..."

#. Restores packages statuses from 'objects_state': Selects packages for removal, installation, upgrade.
#.
#. @return [Boolean] if successful
#: src/modules/ImageInstallation.rb:1348
msgid "Restoring user preferences..."
msgstr "正在恢復使用者偏好..."

#. Error message
#: src/modules/ImageInstallation.rb:1446
msgid ""
"Installation was unable to solve package dependencies automatically.\n"
"Software manager will be opened for you to solve them manually."
msgstr ""
"安裝未能自動解決軟體包依賴關係。\n"
"將開啟軟體包管理器來讓您手動解決那些依賴關係。"

#~ msgid "Enabling random number generator..."
#~ msgstr "正在啟用隨機數字生成器..."

#~ msgid "License needs to be accepted"
#~ msgstr "需要接受許可"

#~ msgid "Network Device: %1"
#~ msgstr "網路裝置：%1"

#~ msgid "Network type: %1"
#~ msgstr "網路類型：%1"

#~ msgid "Wireless"
#~ msgstr "無線"

#~ msgid "Wired"
#~ msgstr "有線"

#~ msgid "Model: %1"
#~ msgstr "型號：%1"

#~ msgid "MAC Address: %1"
#~ msgstr "MAC 地址：%1"

#~ msgid "Hardware Vendor: %1"
#~ msgstr "硬體廠商：%1"

#~ msgid "Link is: %1"
#~ msgstr "連線狀態：%1"

#~ msgid "Connected"
#~ msgstr "已連線"

#~ msgid "Disconnected"
#~ msgstr "已斷開"

#~ msgid "Network Setup Wizard: Probing Hardware..."
#~ msgstr "網路安裝嚮導：正在檢測硬體..."

#~ msgid "Probing network cards..."
#~ msgstr "正在檢測網卡..."

#~ msgid "Network cards are being probed now."
#~ msgstr "正在檢測網卡。"

#~ msgid "Unknown Network Card"
#~ msgstr "未知網卡"

#~ msgid "No additional information"
#~ msgstr "無額外資訊"

#~ msgid ""
#~ "No network card has been selected.\n"
#~ "\n"
#~ "Select a network card to configure it later.\n"
#~ msgstr ""
#~ "沒有選擇網卡。\n"
#~ "\n"
#~ "請選擇一個網卡，稍後將對它進行配置。\n"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid ""
#~ "The link of the selected interface %1 is disconnected.\n"
#~ "It needs to be connected for a proper network configuration.\n"
#~ "Are you sure you want to use it?"
#~ msgstr ""
#~ "所選介面 %1 的連線已斷開。\n"
#~ "正確配置網路需要連線上該連線。\n"
#~ "您確定您想要使用該連線嗎？"

#~ msgid "&Yes, Use it"
#~ msgstr "是的，就用它(&Y)"

#~ msgid "Select a network card to be configured."
#~ msgstr "請選擇要配置的網卡。"

#~ msgid "Network Card"
#~ msgstr "網卡"

#~ msgid "Device"
#~ msgstr "裝置"

#~ msgid "Hardware Information of the Selected Network Card"
#~ msgstr "所選網卡的硬體資訊"

#~ msgid ""
#~ "<p>Here you can configure your network cards to be used immediately.</p>"
#~ msgstr "<p>在此您可以配置您要立即使用的網卡。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you do not need a network connection now,\n"
#~ "you can safely skip the configuration.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若您現在不需要網路連線，\n"
#~ "您可以放心地跳過該配置。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>To configure a network card, select it from the list\n"
#~ "and click the <b>Next</b> button.\n"
#~ "Otherwise, click <b>Cancel</b>.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>要配置網卡請從列表中選中網卡並點選<b>下一步</b>按鈕。\n"
#~ "否則，請點選<b>取消</b>。</p>\n"

#~ msgid "IP address cannot be empty."
#~ msgstr "IP 地址不能為空。"

#~ msgid "'%1' is an invalid IP address."
#~ msgstr "'%1' 不是一個有效的 IP 地址。"

#~ msgid "Netmask cannot be empty."
#~ msgstr "網路掩碼不能為空。"

#~ msgid "'%1' is an invalid netmask."
#~ msgstr "'%1' 不是一個有效的網路掩碼。"

#~ msgid "Gateway IP address cannot be empty."
#~ msgstr "閘道器 IP 地址不能為空。"

#~ msgid "'%1' is an invalid IP address of the gateway."
#~ msgstr "'%1' 不是一個有效的閘道器 IP 地址。"

#~ msgid "DNS server IP address cannot be empty."
#~ msgstr "DNS 伺服器 IP 地址不能為空。"

#~ msgid "'%1' is an invalid IP address of the DNS server."
#~ msgstr "'%1' 不是一個有效的 DNS 伺服器 IP 地址。"

#~ msgid "Proxy server name or IP address must be set."
#~ msgstr "必須設定代理伺服器名稱或 IP 地址。"

#~ msgid ""
#~ "'%1' is an invalid IP address or invalid hostname\n"
#~ "of a proxy server."
#~ msgstr "'%1' 不是一個有效的 IP 地址或代理伺服器主機名。"

#~ msgid "Proxy port must be set."
#~ msgstr "必須設定代理埠。"

#~ msgid ""
#~ "'%1' is an invalid proxy port number.\n"
#~ "\n"
#~ "Port number must be between 1 and 65535 inclusive."
#~ msgstr ""
#~ "'%1' 不是一個有效的代理埠號。\n"
#~ "\n"
#~ "埠號僅能介於 1 與 65535 之間。"

#~ msgid "Select your network setup type for %1"
#~ msgstr "請為 %1 選擇網路設定類型"

#~ msgid "Automatic Address Setup (via &DHCP)"
#~ msgstr "自動地址設定 (通過 &DHCP)"

#~ msgid "&Static Address Setup"
#~ msgstr "靜態地址設定(&S)"

#~ msgid "Static Address Settings"
#~ msgstr "靜態地址設定"

#~ msgid "&IP Address"
#~ msgstr "&IP 地址"

#~ msgid "Net&mask"
#~ msgstr "網路掩碼(&M)"

#~ msgid "Default &Gateway IP"
#~ msgstr "默認閘道器 IP(&G)"

#~ msgid "D&NS Server IP"
#~ msgstr "D&NS 伺服器 IP"

#~ msgid "&Use Proxy for Accessing the Internet"
#~ msgstr "使用代理訪問網際網路(&U)"

#~ msgid "&HTTP Proxy Server"
#~ msgstr "&HTTP 代理伺服器"

#~ msgid "&Port"
#~ msgstr "埠(&P)"

#~ msgid "Us&er (optional)"
#~ msgstr "使用者名 (可選) (&E)"

#~ msgid "Pass&word (optional)"
#~ msgstr "密碼 (可選) (&W)"

#~ msgid ""
#~ "<p><big><b>Network Setup</b></big>\n"
#~ "<br>Configure your network card.\n"
#~ "Select either DHCP or static setup. DHCP fits for most cases.\n"
#~ "For details contact your Internet provider or your network\n"
#~ "administrator.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><big><b>網路設定</b></big>\n"
#~ "<br>配置您的網卡。\n"
#~ "選擇 DHCP 或者靜態設定。DHCP 適合大多數情況。\n"
#~ "詳情請垂詢您的網路提供商或者您的網路管理員。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><big><b>Proxy</b></big>\n"
#~ "<br>Proxy is a server-based cache for accessing the web.\n"
#~ "In most cases, if you have a direct connection to the Internet,\n"
#~ "you do not need to use one.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><big><b>代理</b></big>\n"
#~ "<br>代理是一個基於伺服器的網路訪問快取。\n"
#~ "在大多數情況下，若您能直接連線到網際網路，就沒有必要使用代理。(注意，這不是"
#~ "科學上網代理。科學上網的軟體需要您另裝，具體垂詢https://forum.suse.org.cn "
#~ "請以暗號形式轉義掉敏感詞！)</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Command: <tt>%1</tt> has failed.</p>\n"
#~ "<p>The output of the command was:\n"
#~ "<pre>%2</pre></p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>命令：<tt>%1</tt> 失敗了。</p>\n"
#~ "<p>命令輸出為：\n"
#~ "<pre>%2</pre></p>"

#~ msgid "Setting up Network Failed"
#~ msgstr "設定網路失敗"

#~ msgid ""
#~ "A failure occurred during preparing\n"
#~ "the installation system for writing the proxy configuration."
#~ msgstr "在準備安裝系統以寫入代理配置時失敗。"

#~ msgid "Internet Test Failed"
#~ msgstr "網際網路測試失敗"

#~ msgid ""
#~ "The Internet connection test failed. You should be\n"
#~ "redirected to the previous dialog to change the configuration.\n"
#~ "Go back and change it?"
#~ msgstr ""
#~ "網際網路連線測試失敗。\n"
#~ "您應該返回到之前的對話方塊修改配置。\n"
#~ "返回並修改設定嗎？"

#~ msgid "Go Back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Skip"
#~ msgstr "跳過"

#~ msgid "Adjust automatic network setup (via DHCP)"
#~ msgstr "調整自動網路設定 (通過 DHCP)"

#~ msgid "Adjusting automatic network setup (via DHCP)..."
#~ msgstr "正在調整自動網路設定 (通過 DHCP)..."

#~ msgid "Adjust static network setup"
#~ msgstr "調整靜態網路設定"

#~ msgid "Adjusting static network setup..."
#~ msgstr "正在調整靜態網路設定..."

#~ msgid ""
#~ "Unknown network setup.\n"
#~ "\n"
#~ "Please, go back and provide a valid network setup."
#~ msgstr ""
#~ "未知的網路設定。\n"
#~ "\n"
#~ "請返回並提供一個有效的網路設定。"

#~ msgid "Write proxy settings"
#~ msgstr "寫入代理設定"

#~ msgid "Writing proxy settings..."
#~ msgstr "正在寫入代理設定..."

#~ msgid "Adjust installation system"
#~ msgstr "調整安裝系統"

#~ msgid "Adjusting installation system..."
#~ msgstr "正在調整安裝系統..."

#~ msgid "Test Internet connection"
#~ msgstr "測試網際網路連線"

#~ msgid "Testing Internet connection..."
#~ msgstr "正在測試網際網路連線..."

#~ msgid "Writing Network Setup..."
#~ msgstr "正在寫入網路設定..."

#~ msgid ""
#~ "<p>Please, wait while network configuration is being written and tested..."
#~ "</p>"
#~ msgstr "<p>正在寫入與測試網路配置, 請稍候...</p>"

#~ msgid ""
#~ "Writing the network settings failed.\n"
#~ "You will be returned to the previous dialog to either\n"
#~ "change the settings or cancel the network setup.\n"
#~ msgstr ""
#~ "寫入網路設定失敗。\n"
#~ "您將返回到之前的對話方塊，可以修改設定或取消網路設定。\n"

#~ msgid "Enabling SSH service on installed system..."
#~ msgstr "正在安裝好的系統上啟用 SSH 服務..."

#~ msgid "Creating automatic configuration..."
#~ msgstr "正在創建自動配置..."

#~ msgid "Automatic configuration..."
#~ msgstr "自動配置..."

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "******************************************************\n"
#~ "\n"
#~ " Do not panic!\n"
#~ "\n"
#~ " X11 Configuration must switch to console for a while\n"
#~ " to detect your videocard properly...\n"
#~ "\n"
#~ "******************************************************\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "******************************************************\n"
#~ "\n"
#~ "別慌！我會自己回家的...\n"
#~ "\n"
#~ "X11 配置必須切換到控制檯一會兒來正確檢測您的顯示卡...\n"
#~ "\n"
#~ "******************************************************\n"

#~ msgid "Preparing configuration..."
#~ msgstr "正在準備配置..."

#~ msgid "<p>Writing automatic configuration...</p>"
#~ msgstr "<p>正在寫入自動配置...</p>"

#~ msgid "An error has occurred while calling '%1' AC script."
#~ msgstr "呼叫 '%1' AC 指令碼時出錯。"

#~ msgid ""
#~ "YaST was unable to find the correct control file.\n"
#~ "We are using a fall-back one. This should not happen\n"
#~ "and it is worth reporting a bug."
#~ msgstr ""
#~ "YaST 未能找到正確的控制檔案。\n"
#~ "現在正在使用備用檔案。\n"
#~ "這不應該發生，值得您上報故障。"

#~ msgid ""
#~ "<p>A fallback control file contains installation and update\n"
#~ "workflows unified for all products.</p>"
#~ msgstr "<p>備用控制檔案包含了全部產品統一的安裝與更新流程。</p>"

#~ msgid ""
#~ "Choose one of the\n"
#~ "options to continue."
#~ msgstr "請選擇其中一個選項並繼續。"

#~ msgid "Select Mode"
#~ msgstr "選擇模式"

#~ msgid "New &Installation"
#~ msgstr "全新安裝(&I)"

#~ msgid "&Update an Existing System"
#~ msgstr "更新已有系統(&U)"

#~ msgid "&Use Automatic Configuration"
#~ msgstr "使用自動配置(&U)"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Select <b>New Installation</b> if there is no existing Linux system on "
#~ "your\n"
#~ "machine or if you want to replace an existing Linux system completely,\n"
#~ "discarding all its configuration data.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "若您的計算機上還沒有 Linux 系統，\n"
#~ "或者您想要完全替換已有系統，丟棄其全部配置資料，\n"
#~ "請選擇<b>全新安裝</b>。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Select <b>Update an Existing System</b> to update a Linux system already\n"
#~ "installed on your machine. This option preserves configuration settings\n"
#~ "from your existing system whenever possible.\n"
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "選擇<b>更新已有系統</b>可更新您計算機上已安裝的 Linux 系統。\n"
#~ "該選項將盡可能保留已有系統的配置設定。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Select <b>Use Automatic Configuration</b> to let the installation "
#~ "program\n"
#~ "configure your network and hardware automatically. Otherwise you will\n"
#~ "be offered a configuration proposal with the possibility to tune all the\n"
#~ "settings manually. Inexperienced users are advised to use automatic\n"
#~ "configuration.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "選擇<b>使用自動配置</b>可以讓安裝程式自動配置您的網路與硬體。\n"
#~ "否則，系統將提供您一個可以手動調節全部設定的配置提案。\n"
#~ "建議缺乏經驗的使用者使用自動配置。</p>\n"

#~ msgid "<p>Update mode does not support automatic configuration.</p>"
#~ msgstr "<p>更新模式不支援自動配置。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>The feature <b>Update</b> is only\n"
#~ "available if an existing Linux system has been detected.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>更新</b>功能僅在檢測到已有 Linux 系統時才可以使用。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid "&Show Release Notes"
#~ msgstr "顯示版本資訊(&S)"

#~ msgid "Cannot load release notes."
#~ msgstr "無法載入版本資訊。"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>These are the release notes for the initial release. They are\n"
#~ "part of the installation media. During installation, if a connection\n"
#~ "to the Internet is available, you can download updated release notes\n"
#~ "from the SUSE Linux Web server.</b></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>這是初始釋出時的版本資訊。它們是安裝介質的一部分。\n"
#~ "安裝期間若網際網路連線可用，您可從 SUSE Linux 網路伺服器下載\n"
#~ "更新的版本資訊。</b></p>\n"

#~ msgid "Configuring the superuser's environment..."
#~ msgstr "正在配置超級使用者環境..."

#~ msgid "Passed"
#~ msgstr "通過"

#~ msgid "Switching to the Installed System Failed"
#~ msgstr "切換到安裝好的系統失敗"

#~ msgid ""
#~ "Switching to the installed system has failed.\n"
#~ "Find more information near the end of the '%1' file.\n"
#~ "\n"
#~ "This is worth reporting a bug at %2.\n"
#~ "Please, attach all YaST logs stored in the '%3' directory.\n"
#~ "See %4 for more information about YaST logs.\n"
#~ msgstr ""
#~ "切換到安裝好的系統失敗。\n"
#~ "可在檔案 '%1' 接近結尾處找到更多資訊。\n"
#~ "\n"
#~ "這值得去 %2 上報故障。\n"
#~ "請附上存儲在 '%3' 資料夾中的全部 YaST 日誌。\n"
#~ "關於 YaST 日誌的更多資訊請參考 %4。\n"

#~ msgid "http://en.opensuse.org/openSUSE:Report_a_YaST_bug"
#~ msgstr "http://zh.opensuse.org/openSUSE:Report_a_YaST_bug"

#~ msgid "&Checking the Installed System..."
#~ msgstr "檢查安裝好的系統(&C)..."

#~ msgid ""
#~ "This is worth reporting a bug at %1.\n"
#~ "Please, attach all YaST logs stored in the '%2' directory.\n"
#~ msgstr ""
#~ "這值得去 %1 上報故障。\n"
#~ "請附上存儲在 '%2' 資料夾中的全部 YaST 日誌。\n"

#~ msgid "Checking for %1 binary..."
#~ msgstr "正在檢查可執行檔案 %1..."

#~ msgid "Checking for chroot directory %1..."
#~ msgstr "正在檢查 chroot 資料夾 %1..."

#~ msgid "Checking for chroot directory content (%1)..."
#~ msgstr "正在檢查 chroot 資料夾內容 (%1)..."

#~ msgid "Checking for binary %1..."
#~ msgstr "正在檢查可執行檔案 %1..."

#~ msgid "Trying to chroot..."
#~ msgstr "正在嘗試 chroot..."

#~ msgid "Checking for %1 in %2..."
#~ msgstr "正在檢查 %2 中的 %1..."

#~ msgid "Checking free space"
#~ msgstr "正在檢查空閒空間"

#~ msgid "Checking for free space in the %1 directory: %2"
#~ msgstr "正在檢查資料夾 %1 中的空閒空間：%2"

#~ msgid "Unable to find out"
#~ msgstr "未能找到"

#~ msgid "Checking for installed RPM packages..."
#~ msgstr "正在檢查已安裝的 RPM 包..."

#~ msgid "Checking whether RPM package %1 is installed..."
#~ msgstr "正在檢查是否安裝了 RPM 包 %1..."

#~ msgid "Checking what requires RPM package %1..."
#~ msgstr "正在檢查需要 RPM 包 %1 的物件..."

#~ msgid "Running complex check on package %1..."
#~ msgstr "正在對軟體包 %1 運行綜合檢查..."

#~ msgid "Checking YaST log file %1..."
#~ msgstr "正在檢查 YaST 日誌檔案 %1..."

#~ msgid "Opening file..."
#~ msgstr "正在開啟檔案..."

#~ msgid "SCR process has died, printing the last log lines..."
#~ msgstr "SCR 程序已死，正在列印其最後幾行日誌..."

#~ msgid "YaST process got killed."
#~ msgstr "YaST 程序被謀殺了。"

#~ msgid "Checking YaST log..."
#~ msgstr "正在檢查 YaST 日誌..."

#~ msgid "System Checking"
#~ msgstr "系統檢查"

#~ msgid "Unknown chroot path. The debugger cannot continue."
#~ msgstr "未知 chroot 路徑。偵錯工具無法繼續。"

#~ msgid "Connecting to the inst-sys failed. Debugger cannot continue."
#~ msgstr "連線 inst-sys 失敗，偵錯工具無法繼續。"

#~ msgid ""
#~ "<p>To access the X11 system, the <b>%1</b> package must be installed.</p>"
#~ msgstr "<p>要訪問 X11 系統，必須安裝 <b>%1</b> 軟體包。</p>"

#~ msgid "<p>Do you want to install it now?</p>"
#~ msgstr "<p>您希望立即安裝它嗎？</p>"

#~ msgid ""
#~ "No system type was selected.\n"
#~ "Select the default type."
#~ msgstr ""
#~ "沒有選擇系統類型。\n"
#~ "使用默認的類型。"

#~ msgid ""
#~ "<p><tt>SuSEconfig</tt> must write the configuration\n"
#~ "of your &product; system. Depending on the CPU and the amount of memory,\n"
#~ "this process can take some time.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><tt>SuSEconfig</tt> 必須寫入 &product; 系統的配置。\n"
#~ "本過程所花費的時間取決於 CPU 與內存量。</p>\n"

#~ msgid "Progress"
#~ msgstr "進度"

#~ msgid "Running SuSEconfig.%1"
#~ msgstr "正在運行 SuSEconfig。%1"

#~ msgid "Finishing SuSEconfig"
#~ msgstr "正在完成 SuSEconfig"

#~ msgid "SuSEconfig disabled in /etc/sysconfig/suseconfig"
#~ msgstr "在 /etc/sysconfig/suseconfig 中已禁用 SuSEconfig"

#~ msgid "Done."
#~ msgstr "已完成。"

#~ msgid ""
#~ "Reboot your system\n"
#~ "to activate the new kernel.\n"
#~ msgstr "請重新引導您的系統以啟用新核心。\n"

#~ msgid ""
#~ "Cannot add repository %1\n"
#~ "URL: %2"
#~ msgstr ""
#~ "無法添加軟體倉庫 %1\n"
#~ "URL：%2"

#~ msgid "Initializing fonts..."
#~ msgstr "正在啟始化字型..."

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Installation from Images</b> is used to speed the installation "
#~ "up. \n"
#~ "Images contain compressed snapshots of installed system matching your "
#~ "selection \n"
#~ "of patterns. The rest of packages which are not in images will be "
#~ "installed from \n"
#~ "packages the standard way.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>從映像安裝</b>可以用來加快安裝速度。\n"
#~ "映像中包含壓縮的安裝系統快照，與您選擇的模式相匹配。\n"
#~ "其他不在映像中的軟體包將以標準方法安裝。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Installation is currently writing the automatic configuration. Please "
#~ "wait...</p>"
#~ msgstr "<p>安裝程式正在寫入自動安裝配置。請稍等...</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Select <b>New Installation</b> if there is no existing Linux system on "
#~ "your\n"
#~ "machine or if you want to replace an existing Linux system completely,\n"
#~ "abandoning all its configuration data.\n"
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "如果您的計算機沒有安裝 Linux 系統，\n"
#~ "或者希望完全替換現有的 Linux 系統\n"
#~ "並放棄所有配置資料，請選擇<b>全新安裝</b>。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "To install an add-on product from separate media together with &product;, "
#~ "select\n"
#~ "<b>Include Add-On Products from Separate Media</b>.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "要安裝 &product; 並從另外的介質安裝附加產品，請選擇\n"
#~ "<b>包括個別媒體中的附加產品</b>。</p>"

#~ msgid "Please wait while the installation is probing the network cards..."
#~ msgstr "安裝程式正在檢測網卡，請稍候..."

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Your hard disk has not been modified in any way, so you can still safely "
#~ "abort.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "您的硬碟沒有進行任何修改，因此仍可安全中止。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid "Probe floppy disks devices"
#~ msgstr "檢測軟盤裝置"

#~ msgid "Probing floppy disks devices..."
#~ msgstr "正在檢測軟盤裝置..."

#~ msgid "Reading Repositories Used on the System"
#~ msgstr "正在讀取系統使用過的安裝源"

#~ msgid "Read previously used repositories"
#~ msgstr "讀取之前使用的源"

#~ msgid "Reading previously used repositories..."
#~ msgstr "正在讀取之前使用的安裝源..."

#~ msgid "<p>Reading repositories. Please wait...</p>"
#~ msgstr "<p>正在讀取安裝源。請稍候...</p>"

#~ msgid "Re&pair Installed System"
#~ msgstr "修復已安裝系統(&P)"

#~ msgid ""
#~ "<p>Select <b>Repair Installed System</b> if you have a damaged Linux "
#~ "system on\n"
#~ "your hard disk. This option can try to fix problems automatically.\n"
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果硬碟上的 Linux 系統損壞，請選擇<b>修復已安裝系統</b>\n"
#~ "此選項會嘗試自動解決問題。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid ""
#~ "The selected language cannot be used in text mode. English is used for\n"
#~ "installation, but the selected language will be used for the new system."
#~ msgstr ""
#~ "選擇的語言無法在文字方式中使用。安裝過程將使用英文，\n"
#~ "但是新系統將使用選擇的語言。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<p>Selecting <b>Other</b>, you can chose a minimal installation that\n"
#~ "could fit your needs better.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "另外，除了選擇桌面，您可以選擇最小化安裝，\n"
#~ "以便更好的符合您的要求。"

#~ msgid ""
#~ "Accessing the YaST module %1 has failed.\n"
#~ "More information can be found in the '%2' file.\n"
#~ "Please report this bug at %3 and attach the YaST logs stored in the '%4' "
#~ "directory."
#~ msgstr ""
#~ "訪問 YaST 模組 %1 失敗。\n"
#~ "更多資訊可以在檔案“%2”中找到。\n"
#~ "請到 %3 報告這個問題，並附上在目錄“%4”中的 YaST 日誌。"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Please wait while the base system is being installed.\n"
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "正在安裝基本系統，請稍候。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid "Preparing installation finish-scripts..."
#~ msgstr "正在準備安裝結束指令碼..."

#~ msgid "Finished."
#~ msgstr "已完成。"

#~ msgid "New installation"
#~ msgstr "全新安裝"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Mode"
#~ msgstr "方式"

#~ msgid "M&ode"
#~ msgstr "方式(&O)"

#~ msgid "Saving mouse configuration..."
#~ msgstr "正在儲存滑鼠配置..."

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "已失敗"

#~ msgid "Running the debugger..."
#~ msgstr "正在運行偵錯程式..."

#~ msgid ""
#~ "<p>At Linux <b>choice</b> is a top priority. <i>openSUSE</i> offers a "
#~ "number\n"
#~ "of different desktop environments. Below you see a list of the 2 major "
#~ "ones\n"
#~ "<b>GNOME</b> and <b>KDE</b>. Both provide an easy to use desktop with a "
#~ "large number\n"
#~ "of desktop applications such as email, file browser, games and many "
#~ "others.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>對於 Linux，<b>選擇</b>至關重要。<i>openSUSE</i>提供了幾種\n"
#~ " 不同的桌面環境。下面您可以看到兩種主流的桌面：\n"
#~ "<b>GNOME</b> 與 <b>KDE</b>。兩者都簡單好用，\n"
#~ "帶有很多桌面軟體，比如 Email、檔案瀏覽器、遊戲等。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>As desktop selection is a matter of taste a clear <i>recommendation "
#~ "can't be\n"
#~ "given</i>.</p>"
#~ msgstr "<p>桌面選擇，在於品味，所以並<i>沒有明確的推薦</i>。</p>"

#~ msgid ""
#~ "Additionally, not only desktop but you can also chose a minimalistic\n"
#~ "installation that could fit your needs better."
#~ msgstr ""
#~ "另外，除了選擇桌面，您可以選擇最小化安裝，\n"
#~ "以便更好的符合您的要求。"

#~ msgid "Select a system to get its description."
#~ msgstr "選中一個系統可以獲得關於它的說明"

#~ msgid "No description available..."
#~ msgstr "無可用的描述..."

#~ msgid "Select a System Type"
#~ msgstr "選擇系統類型"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "System Type"
#~ msgstr "系統類型"

#~ msgid "Image deployed"
#~ msgstr "映像已部署"

#~ msgid "Deploying Installation Images"
#~ msgstr "正在部署安裝映像"

#~ msgid "<p>Please wait, while system images are just being deployed...</p>"
#~ msgstr "<p>正在部署系統映像，請稍候...</p>"

#~ msgid "<p>Installation images are part of the installation media.</p>"
#~ msgstr "<p>安裝映像是安裝介質的一部分。</p>"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<p>Installation from images is faster than installation from RPM "
#~ "packages\n"
#~ "because it does not need to handle with RPM database, locks etc.\n"
#~ "One of the images also contains the joint RPM database and other metadata."
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>從映像安裝比從 RPM 軟體包安裝的速度塊。\n"
#~ "因為不需要處理 RPM 資料庫，比如鎖定等。\n"
#~ "映像之一也包括了聯合的 RPM 資料庫與其他元資訊。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If there is no direct access to installation images,\n"
#~ "installation program has to download them first before they are deployed."
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果不能直接訪問到安裝映像，\n"
#~ "安裝程式必須先下載它們，然後才能部署。<p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>At Linux <b>choice</b> is a top priority. <i>openSUSE</i> offers a "
#~ "number \n"
#~ "of different desktop environments. Below you see a list of the 2 major "
#~ "ones \n"
#~ "<b>GNOME</b> and <b>KDE</b> (in two different versions). Both provide an "
#~ "easy to use desktop\n"
#~ "with a large number of desktop applications such as email, file browser, "
#~ "games and many others.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>對於 Linux，<b>選擇</b>至關重要。<i>openSUSE</i>提供了\n"
#~ "幾種不同的桌面環境。下面您可以看到兩種主流的桌面：\n"
#~ "<b>GNOME</b> 與 <b>KDE</b> (有兩個不同的版本)。兩者都容易使用，\n"
#~ "帶有很多桌面軟體，比如 Email、檔案瀏覽器、遊戲等。</p>"

#~ msgid ""
#~ "openSUSE offers you a choice of user interfaces. The two major complete \n"
#~ "desktops are KDE and GNOME. Both provide an easy-to-use desktop with a "
#~ "full \n"
#~ "suite of applications including email, a file manager, games and "
#~ "utilities.\n"
#~ "\n"
#~ "As desktop selection is a matter of taste, we do not give a "
#~ "recommendation."
#~ msgstr ""
#~ "openSUSE 給您使用者介面的選擇。兩種主流桌面 KDE 與 GNOME\n"
#~ "都容易使用，並帶有一整套應用程式，包括 Email、檔案管理器、\n"
#~ "遊戲與工具等。\n"
#~ "\n"
#~ "桌面選擇，事關品味，我們不給推薦。"

#~ msgid "<p>Please wait while repositories are being read...</p>"
#~ msgstr "<p>正在讀取軟體源，請稍候...</p>"

#~ msgid ""
#~ "An error occurred while switching to the installed system\n"
#~ "and no recovery is possible.\n"
#~ "Run the automatic debugger to find out why it has failed?"
#~ msgstr ""
#~ "切換到已安裝系統時\n"
#~ "發生錯誤，不可恢復。\n"
#~ "是否運行自動偵錯程式找出失敗的原因？"

#~ msgid "&Show License..."
#~ msgstr "顯示許可(&B)..."

#~ msgid "Initialization..."
#~ msgstr "啟始化..."

#~ msgid "Configuring network..."
#~ msgstr "正在配置網路..."

#~ msgid "Configuring hardware..."
#~ msgstr "正在配置硬體..."

#~ msgid "Finishing configuration..."
#~ msgstr "正在完成配置..."

#~ msgid "Deploying mages..."
#~ msgstr "正在部署映像..."

#~ msgid ""
#~ "Fasten your seatbelts, please,\n"
#~ "we are taking off in a few seconds..."
#~ msgstr ""
#~ "請繫好您的安全帶，\n"
#~ "幾秒鐘之後，我們就要起飛..."

